FIFA Ultimate Team 討論區 (87) 人人中左邊

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

警世圖
大家記住睇清楚先好㩒

左邊中orban

Un吹中if84 if79

正評俾標題

DR中mane, 不嬲無pack luck 表示收貨

右邊嚟

un吹中88

求巴打補返張警世圖 返緊工唔得閒整

硬吹有一隻ALEX SANDRO 一隻馬屎眼
超過期望值

不過一張黑都無

IF 81 dllm
屌 早知揀錢

輕鬆全垃圾

本身意甲都用緊高拉洛夫

屌 d2 頂唔到rank 3

聽日bf果斷拎錢
反正一陣4點都有得抽

有無人知最後幾分

屌你老母 又係垃圾

硬吹魔笛

又有堆肥料拎黎做SBC

Untrade中華西 一陣紅卡抽硬垃圾

又俾EA迫害

硬吹軍有冇巴打中好野

硬吹廢爛癲佬，硬吹隊再添一員正選

一堆硬吹肥料，投資未來

中隻sbc肥料

我都唔得
得2個pack

Coins=現金
Tradable packs=樓、車
UnTradable packs=女人

硬吹肥料=欣宣

中左if欣宜

早知要錢啦屌你老母
下星期買一定要錢

週經

下星期又同一番說話

吹得成績算係咁收返兩三萬

下下星期又同一番說話

中左隻利物浦!!!!!!!!!!

拿比基達!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁既話咪賺好撚多

380000

futbin都冇d1 d2架 唔係唔睇就問
有冇人知

諗住上到去唔撚使打
屌 咁我落番去算

右邊啊仆街

諗住普普通通拎個4萬蚊都唔得

我都係中呢隻
Un吹

可以準備掃車仔球員
杜奧巴ready

諗住有4個 12 12都唔得

On9

用緊if lucas hernandez同rttf kimpembe
龍門用邊個最好？

點解華西會比人炒？？23000一直秒緊上去

中左黑卡!!!!!!!!

jedvaj...

返到去先開，希望嗰2個pack可以開到超過4萬蚊

點用呀，ching

我中左kagawa + de rossi

連車仔icon

我用console開

仲有7個字開晒啲pack佢

d4 rank1 拎吹，最高李城麥佳亞82
dllllllllllllllmm ea

我兩隻walkout加埋都無4萬蚊

全垃圾

dllmch ea
d5rank1硬吹最高得隻漢奸域

唔拎pack既 玩ut冇2c

呢個真， 就算抽垃圾都冇悔

DR拎錢, WL抽包是常識吧....

d2 rank3有4萬蚊
屌姐係依個禮拜開始要迫我打返3，4場dr

抽到if+muller+otamendi 都好

補4萬幾有黑卡

唔明

Loopppppppppp

rm同rb係兩個世界

if牙姨好似幾勁 有興趣試下

我都唔明

我唔係答問題呀sor
自膠先

我意思賣左佢換黑卡都好喎

D2 嘅巴打一陣幫你地睇睇，啱啱2:30 開機睇過都已經132xx

中三隻閃金肥料
Meunier +Felipe+Rafinha

早知攞錢
之後激氣做gold upgrade 都係

black friday係點玩？ 係咪兩個鐘出一次SBC ?
上年記得好似通宵唔洗訓

如果買都係諗住打rb，7chem夠做掛

屌你老母ea 揀硬吹派隻拿卡錫比我

陣間等4點 83-84入 馬達 法比 拿卡 M子？

ON9
唔能用黑卡隔離班粉膠唔能我攬女打fifa~

我條會女詐形的嗎, 比多4萬唔能~~~”JAR JAR 聲“

返緊屋企開機睇
早知打多1，2場

Terry都未有 巴哥邊會咁快 下集就差唔多？

未知真假

真
上個post有人po左

又撚狗

4點5點

出巴哥
vieri換佢

真
上年已經出左confim左係真

7chem不如用返普金算啦 upgrade完 又要扣能力 咁升黎做咩

其實都係咁上下，如果唔課金基本都無分別

真架
計返鬼佬時間就會好合理

每次都後悔 幾時有walk out dllm

硬吹，比左條女我

D5 r2 untrade最高84舒米高

好似好淫

我入緊意甲 De Rossi

搞錯呀，仲未有icon

咁心急

係囉，快d哂我啦

其實隻IF華西, 可以352擺RM, 入場轉返4後陣....咁樣其實都OK丫

4點WL 派彩等我黎 唔洗爭

任吹好d

點踢波呀

cao ni ma

又可以比艾斯派腸達打埋LB

this is good idea

黎緊正想咁踢

無人曬命？

揀哂錢

有無人覺得wl 難玩咗 今星期好少低rating 低chem 嘅隊 明明之前一定有兩隊可以hea 打

個個等1600

Rm點同rb

一陣紅卡曬撚死你

成班懦夫

巴打SICK BALL

3個字後我po張紅卡沙拿俾你

屌最高得82矖條撚

理智叫自己揀錢，點知都係心思思抽硬吹 我知錯了

忍手等到放工開ps4先開包，想睇人曬命吸下運先

沙格拿就有你份

一陣紅卡唔貪心
Mahrez 夠

其實1隻RED Salah/kane/mahrez已經好足夠

Fifa點會咁易比你中好野，係都等bf

抽到左邊事但1隻都偷笑

利申 準備抽哂右邊

我都唔貪
vvd 同埋salah就夠

真，2017年既black fri既時間表

陣間開出黎8張卡 都係右邊就好笑

開台抽好運d
好似係

D2 rank 3 要13230
好彩打左13710

分階段入，我都係1.6K 入左幾張

差1場。。。

playstation送左1050 fifa points?

加健康射

啲pack全開垃圾
跟手攞黎做左一個two players pack

硬吹 88 肥料卡

到時點射都得

原來健康射係咁解

呢兩個我可以

有無人知指大脾個慶祝動作點做？

Otw馬列斯回返d

嚟緊要識得打返3，4場

紅卡中到85+ 唔屌ea 1日

1個pack 10k

唔屌2日

大力支持EA呀上呀

red sea ready

唔屌一星期直至下次開包為止

抽倒好野即刻改user name 又俾EA迫害 (知錯)

唔貪心 是但英超一隻都算

等你地抽先

華西我就滿足

華西

銀1夠

dllm first pick all on99

請大家準備負評同騙人老母

EA我屌你老母

屌 2隻84

終於唔洗用lucas

多謝ea

紅卡全面進場

食屎啦EA

兩張紅卡最高81 我dllm 死全家EA

垃圾ea

又中垃圾
屌佢老母西

紅卡垃圾 不過抽到雲迪克

dllm ea

我屌ea老母

中 英超最無用果張

屌 wl g3 最高83
D5 rank2 untrade最高84
執笠啦仆街ea

3揀1 最高81

再多謝ea

華西加高拉...

咁夠薑係公司開

wl pack
正啊屌你

EA我 立即 屌你老母

fin9lly my turn

雙翼齊飛

仲唔到我？ ea仆街死啦

95pac 84dri 80pas正啦

Im lost of words.....

撞位

華西 想要高拉

即刻唔屌Ea

成班痴撚線係咁中好野

呢頭抽完呢張紅卡 轉頭又俾多張我

公平嗎

呢隊嘢幾錢

好過無啦 起碼叫用得

屌你沙拿

dllm你個名

唉

正， wl全垃圾

屌你EA

我冇一次紅卡係中好野

btw, 老母加阿姨，一家親收貨

ea好波

紅卡FORREST同呀傾

屌 兩隻都右邊

人生第一張icon

屠殺
紅卡 加24rare x2 冇張過84

好撚多平時見唔到既會員

Ea竟然做善事

硬吹好波

大量平時唔見既人上水曬命

星期五六日打30場
星期四抽垃圾
星期五六日又打30場

食屎啦 3星期4張紅卡lb

Same

上水既終於中返次好野

阿姨同高拉落夫

好過冇

一世冇運行
對上一次中好野係FIFA 17

上面有ICON 你都係唔夠人打
非活躍會員大勝

工作工作慘過工作

仆街rare player pack 一開彈張alex做頭
仲炒唔炒到千幾coins

salah mahrez sane事但1隻都好吖

入咩好？

Pack to Pack

紅卡 巴士阿姨
收貨

黑卡雲迪克依家放定strong hold好

利龍公廁？
4皮打到落2皮2

千5萬

真係非活躍會員大勝

wl+dr最高開84舒米高
ea好波

紅卡中撚夠廢龍味呀屌你老味,
你話rating高都可以做下肥料丫

改名了

你老味全垃圾

即刻房啦仲等

屌你老母 好撚野 yeah

好多人上呢個po第一句就係為左曬命

今日好好運 紅卡Alisson mahrez 開pack中navas Fernandinho cb sanchz 開親都有門 又多幾皮買林伯

WL都唔想打

你都係想要負皮姐

我屌 抽唔到卡 因為好多alex未清

老母個數值好似唔錯 又可以SUPER LINK 范大將軍

只求90林伯

唉，個個中好野得個望字......仆街最高得80朗尼，究竟我做錯d乜

玩撚左10個禮拜
無張紅卡入到隊
成撚日中cb/gk
做supersub都唔得
屌你老母啦ea

bye bye

2張紅卡中 再加個untradeable alba

頭先兩包紅咭都抽到你

唔知點解我覺得mahrez好似仲正過salah咁
但salah貴咁多

戰績越好越高rank越會抽垃圾
你睇吓有人銀1輕鬆抽mahrez就知

今個星期罷工算
紅卡80 81
rare player pack最高出隻79

Same here.....出d78，79肥料都唔算係

一樣

我中2隻84垃圾呀

ching你會儲錢買定做sbc 我都係想要90林伯

E3 TOTW pack thanks EA

連續3星期金1 未中過10萬以上既紅卡

紅卡 Kolarov食SHADOW打SUB中場有無得諗
從來未中過一張紅卡係有用

沙拿起到腳好多時都有

比真歷 老母 開pack黑卡阿依
其餘pack全垃圾

睇到你e3抽呢d
睇返自我其實都唔差

最撚好係隻占士 但仲廢過隻lucas

今星期唔打wl 打到好攰個人
更多巴 今日有咩心水

今星期金3停算

我儲錢買呀 唔用又可以放返出去 sbc賣唔返錢

有冇人同我一樣鍾意砌晒啲硬吹入一隊再搭啲平金人用，而家砌咗2隊

大量平時未見過嘅名上水
po完圖好繼續潛啦

入貨入貨

ching，我屌你！！

我都儲緊林伯

好唔好放ddg用紅卡alisson 好似好on9

依3隻係咪留返聽日先放 ？

以後揀返錢

等星期六sbc

沙拿同馬列斯 打RAM 你哋點揀

mahrez

入唔入阿姨好？

上面定下面好
選擇困難發作

兩隻都qs

公平咩

ICON先曬到我
其他咩IF卡行撚開啦

Ram: Mahrez>Salah
Rw/Rf: Salah=>Mahrez

題外話一問,想問兌換ps code 係咪一家要用PS4 入CODE?

我放比你啊喂

我個個星期打足 之前最好得隻robertson咋 原諒我啦

紅mahrez
本身用緊if，而家90氣

屌！！！

中咩

你個名

屌rm既華閪點用

屌垃圾sun mobile 圖都load唔到

屌你個個抽靚野 我就最高dani alves

Rm set唔進攻 再揀隻攻力強既右閘set進攻

今星期無打

好撚多人中黑卡阿姨

其實都係邊線走 cutin finesse 依兩個位有好大分別？

ON9先打

乜鳩嘢
qs完就繼續潛啦

有咩建議

Salah positioning/shooting/reaction 贏成條街
愈近龍門佢愈勁
Mahrez 遠射/靈活/傳波贏成條街 5*/4* cutin同落底都可以

咪係， 見到就嬲
又係d平時唔浦頭， 抽到靚野就po上黎

唔同
你踢4231同4411/433就明
就算一樣set get in behind
W位會偏向係閘同邊線中間插上
AM位會偏向閘同中堅中間空位插上

wf對偏中間走位重要d 你好多時要one touch pass/shoot
唔似你邊位cut入中路 多好多時間做ball roll

352, set stay back?

真 幾時到我呀
唔打wl 啦今星期 用咁多時間抽垃圾

仲要派粒膠講到好撚辛苦咁

玩開左右翼

343入場轉4後衛azp打左閘

343 有RW RM

見到就火
你po上嚟話好撚開心我都冇乜嘢
都唔知 乜撚

343
雙左翼雙右翼

352

可能佢開心到唔識表達剩係識用表情

有冇巴打收到email 話FIFA 免費送1050 fifa points?
唔係以前會籍個個

咪撚理佢喇 attention seeker

扮撚完野
繼續潛下星期再上黎

準備放哂d 課聽日入if sane if wijnadam 同埋griezdman

多謝巴打分析

咪係
辛尼擺撚明就係正野
po完加兩粒膠做乜撚野姐
係咪冇玩英超呀，冇玩英超咪qs左去囉 on99

屌EA真係好鍾意整D搞笑野
射罰球個陣見到個消失噴霧咁奇怪既

原來咁高學問 我而家打緊4231 有lam ram果個
我用緊普金Mahrez 成日cut入禁區頂就起腳

84 schme咩事
琴晚3900 入幾十隻
依家2900

對比上代呢代對E3以上既玩家真係唔多友好, totw包仲冇個jumbo rare player pack好, 紅卡數目對比上代又少左好多

hector無曬

正撚到 兩隻阿根廷 多謝ea

多撚謝ea

dr wl派彩

派彩前入84
都仲未到bf promo 聽日你就會話 點解依家1900

gg

抽中KROOS無用
咩時候放最好

可能佢之後都無野再po唔洗上嚟呢

點會尋日入
聽晚未出totw sbc仲有得你跌

抽到if卡既巴打要放就好放， 聽日大貨到真係自求多福

Fake架 你入game 睇最低buy now 都要3400

又有阿根廷！ 差美斯咋！多謝ea

又黎

baby icon st 750k budget邊隻好d? 86vieri 同軍刀都幾好咁

其實差唔多 83就跌左少少 84無咩分別

if韋拿杜姆食咩chem好？

兩張紅卡 八包pack
中得張紅卡allison pack就連board都無

聽日promo 多到你唔要 唔洗呢家入喎

WL g3 dr d5r2 un吹最好中舒米高

終於到我...

抽到81嗰d都係依家放？

紅卡中利記老母同龍算係咁 多謝EA

課定$800
發誓Fifa 19 last 一課
做人做狗

好撚戇鳩閃到仆街
深潛番一排算

我屌L死你EA老母

high rate 嗰啲先要放，discard if 可以留一留應該會有totw sbc

係公司大嗌左出黎 嚇親同事

原來開包抽中個d 五要一 75-80rating會中黑卡

伯母人真係幾好

想執平野 唯一係靠snipe 但好多人都咁做 搞一大餐都執唔到幾多隻

又一個見都未見過既會員留言

比我都會大叫

上兩個post我都有講過野

仆街我都中阿姨

有無人話比我知包皮做乜撚野

草氣助跑，準備勁射入網

Zaza秘技

之前都有人隻son係咁
終極迫害

Qs完fa會賠隻c朗比你
利申試過

太空漫步

要邊個好？

Kums仲有無水位

揀錢之後買晒銅包

梗係最尾 博盡無悔

我份人就好均真，唔會屌sun mobile
多謝EA

玩到今時今日先中第一隻

以後星期4要潛下水

好晒

sif forest 係咪好爆得

3同2嘅分別係咪淨係 不可交易

最廢既icon

係 但untrade好似易中好野

屌你老母個個沙拿馬列斯辛尼icon美斯
我得隻84舒米高
Ea你仆街死啦

除左笑我都唔知可以點
我寧願係佢個龍門極速翻身救波

拎左去換傑斯

拎去做sbc

83 我就無既 每樣入一隻 84最平都4K 唔計d濕鳩龍

已經唔知咁辛苦打到上去係為咗乜鳩
人地輕鬆銀1，2抽靚嘢

2500 點 一個包，必中 icon ?

乜野係全球？

鬥快搶

今個星期決定唔打wl
不過可能一唔打就之後都懶得再打

攞去祭都慳70萬啦

開完WL 獎勵成個鐘都冇心機做野
紅卡80 81 幾包pack最高79
咁辛苦打WL就係抽垃圾

普金lloris定if alisson好??? 價錢差唔多

上過次e3紅卡同黑卡最高83之後以後金3收皮算

唔要隻savic都有可能

有無巴打幫手，唔洗放哂，但盡量放最多入去組隊

請指教

貴到

咁 2個人，5 個人，係得5 個包？

都唔撚公平嘅
佢依定係擺到明調低高rank中好嘢嘅機率
低rank d嘅就調高
唔明咩邏輯

灰左成粒鐘每個禮拜十幾個鐘打打打最尾出垃圾
仲要個個禮拜都係

練好d技術先啦

應該係每人限買2包 5包

其實應該保底82+啦 on99 打到gold 1 e3都仲開到80 81

兩包4簡1都得84..

下，即係你覺得EA handicap 係應該？

IF salah 而家 530k 今朝一百萬

見到個fd無咩點玩 中左90 figo
自己個個星期中傻7野

聽日開始到星期一有排跌呀

cls , 大型稀有 同 終t 稀有 貴到 , 12000 點 幾個包就無

有無人有上年經驗，呢樣個包出既野會有乜

100k budget 整靚條後防有無機

證明呢個世界好多on9

albiol de vrij

講左好L多次
呢個時間表係舊年

Godin Gimenz

話說我都有個fd 只玩pro club唔玩其他mode
game code送既第一pack就中屁馬 擺左係度

咪又係睇運，衰係上黎連塊門都無得你睇，30個球員最高得82呀

我淨係知呢度有人認為冇技術冇成績就唔可以屌ea

硬吹？ 叫佢送比你

我錯

仲要一大堆低級untrade duplicate 左焗住0蚊qs

要鬥搶GA,
大約1~2分鐘無晒
但唔代表會中好野,
上年我抽2500 抽左10次, 都係得87

今年幾時開始？

futbin個價唔岩架 你禁去bid下就知

仲要albiol呢隻搶手貨

金2 華西

問EA

仲要今朝有巴打 放左950k有人接

而家係咪可以盡掃sule同javi 5k內的話

都應該係咁上下架啦

咁就冇左半球

唉 今日開哂d垃圾
仲要發現原來swap deal2之前做漏咗一張

識抽一定抽1212
反正都係搏第一張
仲可以抽多幾次

頭先派彩好多3k左右
Snipe到咪入囉

最盡了 skriniar搵唔到人連

你走先 我頂住

聽晚 22:00 開始？ 定今晚，唔識睇美國時間

最平4k，我見唔到3k

有84 咪偷笑囉

唔要sms咪451加aspas, miranda， 漢奸同牙fred囉

唔出totw sbc會跌返落2K 出既升到7-8k

自己諗個風險

我自己無咩入普金 全部特別卡

你睇下得唔得啦...

聽晚

罷工唔打WL
放哂半隊人換隻156k 玩下單機算

Sule 3k1 用app執左幾隻喎
2600都見過 不過好多bot搶 用app搶唔到

1隻仲要untrade

聽日去轉車公廟迎接black Friday 先

上年salah otw食埋potm果期既炒價都冇破百

有冇巴打用過prime Vieira?
係唔係擺cdm 最好？
求食評

可以入 If orban 15-15.5k

同個fd 同時開 wl reward
我 2張紅卡：阿姨 Olsen
FD 1張紅卡: Van Dijk
係咪痴線架

正呀，二張都唔過 82 :

EA 我屌你老母

咪玩啦

仆街，中晒右邊

今期果d 邊個入邊個死 完

if 81 是星一張 都14kup
呢張 82 仲要德甲

有咩錯

一係就咁樣 不過好似好多都用唔到
暫時諗唔到了

上面有個巴打銀一都係中正野
但唔記得係咩

今晚入就差唔多

快d入

我諗住佢升到睇齊其他82就放

好似係icon

今期果d 未出promo pack/totw sbc 前都唔洗諗

Ok thank 我參考下

我的天

今日炒完即晚放到咪得

咁你kante換matic 咪用多一隻指定球員囉

普金mane轉st有無食評？

而家全世界都等緊聽日執平貨
點解仲有人會諗住而家掃

幾隻就算啦 你不如話用15萬買到朗甸

Loyalty著左kante換番Matic入去都有100 比你參考下

聽日咪仲平 83/84=唔值錢

講多無謂，等佢地慢慢入之後就上黎問係咪蟹左算啦 都講左幾日幾時買83/84 呢個topic

琴日做完sbc 換左thauvin 今日就中左mahrez

屌, 佢係你果幫黎架,蕃薯

依隻都要食評

如果15.5k入 放17.5k 扣埋稅賺1200蚊到

但你要睇佢 繼續跌既機會大 定升既機會大

仲有好多鬼佬未開 pack 同黎緊promo pack

呢隻仲要爛國籍 德甲少83 84rate唔好連

依隻單手玩都打到防中啦

可能人地真係無用過呢
Icon咁貴想揀隻真係岩用既都岩既
反而幾千蚊隻都要問果啲真係

84 堆中堅我又唔覺得而家買會蟹 eg. 艾比奧爾
就算唔出 totw sbc. 本身好多sbc 都要用

same
我quick sell完之後就無哂煩惱
成個人開心左精神左

今晚唔使炒卡可以早訓

長知識

D.silva係咪肥料黎？
係就唔賣住？

終於可人收下負評

一句講哂 有買貴無買錯

里啲有咩好負評？

聽日d貴架普金係會升定跌？
屁馬嗰d

真係冇試過用vieira
因為想買隻全能d既中場 見佢d數值好似幾好J 所以想求個食評先再決定

沙拿值唔值呢個價 見佢得53腳

仲有得跌啦

上年係升

岩岩見到隻bid到上560k

timing 唔係最好 用就實有用

snipe到平咪可以入 而家4K一隻 早兩日3.4K任買

應該幾時放好？而家定bf完

係蘇7啊

屌你老母伏晒

希望ea 可以出多d sbc la

跌到仆街就係依d

其實都係睇有無sbc

我知跌哂 咁應該即刻放？
定會再跌落去

91能力
龍門

我覺得就算聽日都未必點跌. 大把bot 4k掃貨

其實就點都唔會蝕，係幾時可以走到咁解姐
我都入緊，不過唔會allin

屌
有冇咁多人bid牙朗呀
隻隻220萬以下都俾人推高晒

其實而家先黎入貨已經係太遲

星期一已經係last chance

而家叫做補飛咁解

我都試過一次 dllm 睇到我呆撚左

咁辛苦玩黎做咩啊到底 全部都抽垃圾 bf見啲人啲價升賣撚閪晒隊波淨係跟巴打炒下卡算啦
ea 我立即你死你老母

我都留意左一星期
上星期2.1m都買到

金1。又可以玩跑online

一早蝕到無曬錢

strong hold 到佛誔

係放就快，以我經驗bf一定跌到仆街
課金既人會賣抽到既卡套現coins再抽
同埋會有一部分人棄game

我啲全部低位入 冇點蝕

雖然d紅卡唔算係最垃圾(有好多人仲慘)

但諗到咁多週無隻貴少少入到隊 都打到幾足 心情真係沉左一段時間

隊波又樽頸位無人想換....

仆街
又要儲多10萬

呢d卡好快會變肥料卡

81if 15k 走晒賺左先 拎返本

250k budget 應該轉 普金salah 定 if sif marhez? 玩法get in behind ,但都會cut in

抽到華西，高拉嬲又唔係好嬲
但又真係無撚用

Bf會有大量流出
已放哂大部分85up既卡，留番自己用開個D

hold緊ucl non rare/if lucas/scream

same...

咁快手 最好今晚出武磊 清哂alex

你又係?

真係無撚用呢兩隻 華西咪放後備try try

屁馬 世3 kante嗰d會升定跌？

第一次中值6位數既卡 唔屌ea一星期

if ben yedder打st定cam好

屌d pack不知所謂
紅卡中Alission

我都想入世三

新手DR打到金攞27500金定抽卡好 ？

我對中超巴西佬已經冇期望 唔出就qs

今次出張alisson已經係最好

收200萬 tg報價

真係好好射 但我打st 比人撞到仆街

If godin+ Hernandez/Filipe 同 UCL hummels + alaba 邊對勁啲

咁又唔洗嘅 我諗800 呀個啲位都有人接

諗住cam擺fekir
佢打st

alex 1300放左2隻

後者

紅卡！ 84 ! 屌你開曬右邊

大家都係84 你開個老母比我啦

我放850冇一接
放1300有

華西後備都曬時間，你屌埋我個份

咁UCL 邦老師+Sandro 同後者比呢

金

個陣最好既 untrade 隊

想入kdb 幾時入好

你隊波唔計ICON 都畢業咁滯
好難入倒隊喎

用緊ucl 邦老 加sandro

由ucl hummels 加 alaba 轉過黎

識貨wo

呢兩對極少人用

都係 差icon or c7 畢業

所以開始悶

放唔放rttf好定仲有得升？

用緊邊個龍？

貴中堅除左icon差唔多用過晒 老師真係好野黎

咪ccc尼 我覺得ok 會間唔中神救少派膠 已經付合預期

Bf係咪抽唔到rttf

If華西配if偉利安
可以玩3中堅

星期一低位入，星期二已經放曬賺曬，而家想炒多轉，因為個價返返去星期一嗰個位咁濟

得之前開放嗰一個星期有
同OTW一樣蘇州過後無艇搭

咁睇得起if willian

如果上年既lm sandro還可以

屌 係見你講
講講下我想試

係咪得我一個抽中阿姨會開心

有廿萬

換唔換你第一個陣好

偉利安我放佢中場左翼
前面用世三

有人35000buy now左我隻if lucas

屌你老母 韋拿老母

又唔係貴野 唔會水人啦

放心

一試著迷

用過
sergio ramos
if hernandez
if godin
varane
if kolibalby
if bailly
if van dirk
.....

等等貴價貨

中午有幾隻3萬6比人buy now

邦老師幾勁啊係諗下換唔換hummels姐

隻雲拿杜姆hold太耐跌到蝕左萬幾

d untradeable 廢到

呢條後防點睇

用緊Kou黑鬼+Manolas 加ccc尼
幫老師係咪好過基阿基尼？
唔係ge話聽日可以入隻試試佢

我睇stat見相類似先轉過黎

鐘意呢type 位置感好 包位勁既中堅

老師頭鎚 jumping 再勁d 其他不相伯仲

換啦
Rabiot同Cavani見到都唔開胃

右cb 應該弱點攻擊

開哂咁多包 得一隻85

用過基亞 唔同類型 睇你打法

一個靈活 一個頓

咁依d普金究竟係會升定跌

諗住用343 雙翼 入場轉 If華西 同 azp轉打閘 azp打閘會唔會太慢？

跌

nacho

composure 低
輸身高

一對強隊識打都幾肯定唔掂

呢兩個大家會點揀

同我一樣

華西會自動沖上去 永遠失位

Azp會自動走入中間

我右邊係Kimpembe + Lala

下

幫老師應好廢喎

另外想問下

呢個打滿左係咪有獎勵攞？

prime larsson用落勁唔勁

用落未必 hummels吹奏左一排 都見人用

感動

係 獎你打WL

好廢口手
我覺得唔差
用過if Marquinhos仲廢

係咪好似入場卷咁

好廢咩

但if godin會輸俾hummels/chiellini

有無人用緊華湯根
比想像中好用 食左shadow跑得快落腳又準截波強，用完想配多隻雲迪克岩岩好

2000就換入場卷
星期五打三十場

if godin 都勁 好過 varane 拉膠個人覺得

hummels 唔同類型

懲罰黎
罰你星期五六日打多10個鐘fifa

好多人睇pace 就唔會開胃

用落我都追到c7

獎你跌入無盡深淵

依家仲入唔入if好

用過rttf kimpembe真係返唔到轉頭

隻韋拿老母 麻麻地

唔係而家啦係嘛

等sbc?

呢隻就真係無得傾 唔撚會想換走

咁多7x 四不像

猩猩你會揀8 chem kim 定 10 chem varane?

幾個星期都係中埋d垃圾
一張貴過10萬都無屌

暫時世三爆上到340k LM binc

猩猩 俾下意見 唔理chem
rttf kimpembe+ varane （1）
if godin + varane （2）
ramos + rttf kimpembe （3）
chiellini + varane （4）
chiellini + rttf kimpembe （5）

會揀邊個組合

狂輸都可以？

未用過8 chem kim

chem同其他ching一樣感覺 心理作用居多

模組緊要d

會揀kim

都唔知幾時都儲到
係咁打DR輸到

我條後防而家只係咁樣 有錢我都想直上拉膠

龍門6chem有無影響

1 如果要揀

BF 貴價普金跌定升 矛盾大對決

升：正評

跌：負評

用緊（1）覺得好過之前用 ramos +varane
唔知係咪改咗牌版varane 好似跑快咗好多

Kim 模組勁過varane?

thanks
咁決定改做 marcelo varane kimpembe lala

先跌後升
不過跌一陣就直線向上

講唔出缺點 認真

收到了 8 chem 照用

求if高甸食評 用過普金食影子幾勁

缺點係太屈

最公廁組合 我都用過 小心 marcelo 真係會失位

kim左腳打左cb

勁既普金升緊

你自己鐘意點打都得啦

用緊馬細佬 真係同真人一樣 stay back 都失位
想換

咁更多巴你會覺得升定跌 ？
屁馬 世3 嗰d

BF就係用黎掃平貨

一定係1

更多巴 如果有4.5m應該入啲咩滾大佢

不過我好撚憎古圖

真人同隻game一樣

所以最後無用varane

你車迷緊係唔用啦
你比我係車迷嘅話都唔用

之前用過alba 細路
alba太矮
用馬細路就預左路放題，除非用cdm包返
而家用rttf telles無得輸

我覺得會跌

紅卡 垃圾 屌

84你覺得會點

不過今年個市 怪怪地 1球沙拿都夠膽死

連唔到chem
所以先諗緊 sandro cheillini varane lala

咁應該依家賣隊波，聽日買返？

ucl felipe 其實比想象中好用，至少高波守得曬，當然講速度同靈活肯定輸俾華拉拉膠

想問下有冇網站有得睇聽日咩時間有咩pack

推

想問各位手足正常會揀邊個

睇佢promo pack 幾時出

星期五開始lighting 星期六sbc

中間段時間咪有少少平貨執下

用icon咪得

開pack有機會中C朗
但錢唔會背叛自己

賣咩鬼 貴價金最多咪跌3幾萬 稅都係度啦

你話你10月尾果時賣就話⋯⋯⋯

打dr遇支那狗入左1球睇replay係度猜
25分鐘追到2:1就走場當無打過 痴撚線
id blackZJY

收到
我自己都偏向唔賣

拿臣好撚正

岩我踢法 場場有波入

個陣今朝返工前砌咁快要蝕tax

信你 見升緊即沽全隊

bf後係咪中價位個d普金跌得勁d eg kane erikson 利申唔識

唔好賣呀

我估佢跌都係promo pack間期

之後應該會再上返

講笑ja 要賣晨早賣左

30萬以上既會升

得罪講句
ALEX SANDRO渣馬些路好多

成日分唔到邊d假膠邊d真心

防守 sandro
進攻 marcelo

好

BF會大部分人身家暴漲買勁人
30萬以上既應該會狂bid

入定12000fifa points先

我隻馬些路成日失位

邊夠呀

已入 想入多pack

兩PACK
有就有 無就無
無就屌EA老母之後再放COINS鳩打同炒卡

曉武士好過保定？

基本上兩閘都較setback
但sandro d 閘波明顯無馬咁靈活
同成日比人cutin

AI DEFENDING NERF左
後上左右閘應該會好用左

最高又係得啲84

Elite 2

其他untrade 50k packs
100k pack
1張walkout都冇 最高pepe
Gold reward > elite 2 reward
Rigged

太多快翼啦
閘後上我承受唔到後果

上得e2預咗
銀1先抽到好嘢架

銀1以上都係乞衣卡

E3 3張84好撚野

閘後上其他無咩問題波

防中會包位

我代銀一仔恥笑你班elite仔

岩岩我都掃左d 83人 below 1200

我開game直到琴日都係Gaya lenglet Murillo de Marcos

我中你尾兩隻

紅卡中 高拉 老母 比真歷
中到依3隻又唔可以話嬲，因為實有好多人差過我
但真係用唔著

睇到人地輕鬆抽salah mahrez sane真係 。。。

睇到你e2 出d咁既野俾你真係好慘
有巴打銀一1張已經貴過你全部
真心鄧你唔抵

聽日bf係咪買球員最適合既日子

仆街買唔切

嘩屌

巴打們覺得1定2好啲

有冇可能入晒啲lala hold起佢

百貨公司減價係咪買野最適合既日子？

唔係
你睇下一田

我都買跌 如果你指既貴價普金係Kdb kante Pogba 而唔係c朗既話

牙朗

無限錢實有可能，不過估ea會出 totw1-10既sbc 到時就

計埋黑卡我6張都係84
冇隻有用既
仆街啦EA

3張84 遲啲icon sbc實有用！

打得越好越抽垃圾

好癲 派完彩但個市開始直插跌緊

已經quick sell哂

上年Icon 係咪玩到完game 都唔會點跌？

紅卡中馬列斯

打到e2 一張用得賣得既都冇 好似打完無打咁
種感覺好似比人撚左一大鑊咁
重點係 每週都重複緊

上年有base icon sbc
85 rated + 2隻totw 換到隻un吹baby icon
冇記錯既話

應該升左IF Talisca加Ederson先定係Fabinho先

呢個真
Rivals d3 rank2 untrade包同埋wl e3包100k可以冇隻walkout
之前g1 紅卡輕鬆中robertson depay 嗰d

上年幾月出的？

Sorry大佬

老母食hunt好似好撚勁

紅卡中sane, 但LW已經有potm世三
我想中RW啊

暫時未見到上到e嘅人係會抽到好嘢
我咁辛苦打到上e究竟為咗乜，最後抽d嘢全垃圾嚟
人地銀1銀2就輕鬆開靚嘢

根本佢擺到明就係調低咗高rank抽好嘢嘅機率
相反低rank就會調高
都唔知咩邏輯，唔撚公平

QS

上過e1 預左之後都唔會中好既紅卡

想問下90林伯係咪食shadow最好？

因為上到E3既人少 銀牌一街都係

為左7萬蚊 連埋3隻totw qs點都有100k呀 好好架啦

乜唔係打到越高rank獎勵應該越好嘅咩
個pack睇落好似好好多呀，但機率完全唔係嗰回事呢
付出較多，成績較好但得唔到應得嘅獎勵
相反低rank d嘅就開哂靚嘢
ea真係食屎狗嚟

人地銀1一隻都幾百k甚至成球嘢啦

下半季既事

其實今年我有d懷疑仲會唔會出 始終icon sbc唔再係無中生有咁俾1隻你 起碼要你1換1 頂起晒班廢icon既價

大把銀 金中廢野無po 放心
利申次次金 無中過好野

你睇下youtuber
個個都top 100
有幾多過係紅卡會中好野

個*

ea肯定係做左手腳架啦
咁勁上到e1 e2 仲俾勁卡你咩

梗係俾d較廢既人，咁先留得住佢地繼續玩

所以真係好撚on9
成間公司都係on9

mbappe,neymar,mertens,hazard
4231-2/4222
你哋會點擺
邊個st/cam

Icon邊張Cam好用？

有冇人用過icon韋利

拉膠呢類高rate聽日會唔會跌

Ddg聽日會唔會跌穿100k

深表遺憾

IF Kane子200k up

會 港樓都會跌到5000蚊尺

今年d top 100 pack cls，真係比最廢個11隻你
睇埋神童個d紅卡慘到

第一次玩fut 如果依家先開始玩係咪已經太遲 要等下年

500蚊尺都買唔起

唔係
呢家玩所有野都好平

等睇佢一陣起手抽中兩隻prime icon

想問下bf 個d promo pack 幾時開始

新手必中好野

今年又有身份証都有紅卡

實唔會遲

Starts at black friday

不如每人問一個球員聽日會唔會跌

Sorry 自膠

想問下係幾點開始

salah below 500k

我估係陣間兩點

小豆sbc扺唔抵做

咁快

同埋問師兄唔砌英超砌咩最so

鬼佬時間未到星期五呀

ching用完出個食評 我放棄左 因為好似唔太好用 買左軍刀

1m買都on9啦

阿古 ucl live都係一球鬆d

HK2am
UK US都未星期五
就你香港中國咩

neymar正前 mertens中間

真心覺得自己執返身彩

今晚六合彩開咩

揀邊個好

大家點睇貿易戰對香港股市同敘利亞局勢既影響？

貴人急升

軍刀好唔好用

沙拿大家會食deadeye定finisher

睇嚟呢，重會引爆全新嘅一輪骨牌效應式嘅全球性經濟大衰退添。

你做盛行呀？

邊套戲 好熟

紅sane
上兩個禮拜又中左紅Anderson
姐係if mane 放得

hazard 左 mbappe 右？

啱啱買 番去試吓

我諗住用佢嚟打433 kante個位 本身無買kante

今晚仲有MM博抽包

屌我未買齊隊波

請問邊個陣好d

聽日開wl
怕跌嘅最後逃生門
週末大量promo pack
到時就真係唔知個市會變成點啦

普巴升到46萬

有無人 更新唔到 , futbin ( ios )

叫我更新，但又無得更新

我差隻kante同阿古獸 屌隻kante又番上40萬

照道理黎講ucl live應該唔會跌？
又無得抽翻

想問幾日幾人時開始跌？同跌幾人多人？

想問聽日幾點開始跌？同跌幾多？

想問聽日股市升定跌 最後畫埋個broken line graph出黎

想問幾時入市好
想儲錢買樓

好波呀EA
一場波中3次柱

出局咪跌

咁唔夠加 放同收都要即時電話通知 100coin都唔可以小

杜奥巴如果出icon 我一定訓身

想買科倫斯 但未有錢執右閘住

我都係

買完美斯返黎 dr2場3g3a
玩有愛既球員真係特別開心 之前日撚日對住隻忍者龜 幾屈都冇用 真係接受唔到為左跟meta要玩1d根本唔睇佢踢波既球員

多謝更多巴 有機會再跟你

杜奧巴，林伯，馬基利尼 當年既車仔

原來林伯都唔貴 要買我應該買zola先 前場始終鐘意4sm

KDB係好 但想試sif mahrez

有無食評請問

想70萬炒上120萬
等更多巴tips

Bf香港時間幾時開始？

想老豆將EA個市推到上幾多點？

原來otw 仲用86 半身相 咁就有d性趣wo

想買rttl 山狗點解升左價

Rttf

咪又係幾千蚊內嘅事

之前嘅ucl普金同上星星totw 全部升咗幾百到一千

Bf係咪聽晚十點先開始

捨得改價未呀EA robertson 斷哂貨兩日

就1萬3千點先

利撚表示好想炒隻stevenG嚟玩

Baby果隻先700k，頂住先

真係有愛先用 好頓

賣晒成隊都唔夠買

每隻都問既話真係成千個post都唔得掂

Ching有冇試過sg拍林伯

hold 住舊錢

無錢買

想問下Baby icon 邊隻ST好用？

其實問唔係問題
但隻野成廿萬
有幾千蚊波幅好閒姐
你話點解升左幾萬蚊就話姐
屌你熱刺隻山齊士就真係升左幾萬啦
尋晚揀佢或者kimpembe
我就揀左all in後者

用過90林伯嘛嘛地
跑得太慢

Pc由禮拜六開始我未過個市場有一張

Bf普巴會唔會跌返 反升緊

普巴 包皮 屁馬 隔幾個回覆問一轉

差個少少 想玩咪玩囉

愈黎愈似sbc 會出totw1-10 所以先唔改

普金始終會跌返既

撚知會升定會跌咩

咁撚刺激

出都唔會驚啦 個pool咁大

10萬一次 你做到幾多次

估既姐 個pool又大d 抽到totw10又少d

1啦到時升級多d選擇

kane勁咩

上啦
都齊哂人唔好煩
直接換左右閘做lala

我all in做撚哂佢

我都想問 拎啲錢去upgrade其他位好似抵玩啲

我普巴 50萬入 玩左一個月到我諗
是撚但啦 打機 玩真錢咩

kane鳩射好勁

可能硬吹黎呢

係u 吹呀
但依家踢落好唔順

靠sbc 翻身

un吹

其實真係值搏咩
上年好似得81+？

今年先開始玩
想問上年bf 有咩sbc?

Untrade黑卡同 tradable 黑卡

巴打 荃灣邊度買手制平靚正.....
衝動得濟 掉撚爛個手制
wl都未開始......

wl你買定幾個都得

棄啦

搏就一定唔抵 真係想賭俾盡係做定tradeable留返之後搏

今年咁多人打爆手制

ut零課 我淨係買手制都破產了

一諗起一個手掣幾舊水就忍住無扔

隻費基亞條氣唔夠玩真係 打cam唔夠用

CAM你如果用黎跑上跑落POGBA都唔會夠氣

綠楊行過天橋嗰嗰商場咪有game shop囉。

有邊隻頂到80分鐘

砌陣用stamina sort左先再慢慢揀

我夠用喎

有冇人試過古天奴直接6chem放cm
LF比屁馬霸左

未wl都爆 到wl點算 排返幅

有無set stay forward同 stick to position 先

下次掟手制前諗下300幾蚊拎去抽包仲好

試下先

今期紅咭好難中好嘢屌

抽包再掟咁點算

中午呢到個post閃到

再課
課到有C朗應該唔會掟

等if 算啦 可能轉cm/cam 呢

有 7 chem 都係好勁 巴西隊 有愛所以用

仲會唔會入80-81if?

閃下你啦

有冇巴打可以教點連返去 中亞ser 用緊pccw

冇人連馬細路呀
西甲中場得摩迪睇得上眼

值唔值得為左neymar 由上轉下
包皮會得返7chem
入場轉4231
筆直70萬到
定係有更好既選擇
阿古untrade 唔會換

bf promo pack 通常幾點開始？

連撚完去印度未呀屌

有冇人有用sbc小豆
大家會食咩chemistry

88pires 87柏金都升左咁多

求食評

我揀左ajax條友第二張再出多黎一次

F2Tekkz究竟得罪左ea啲咩
佢啲pack真係好撚離譜
開game到而家全世界第一又攞過 全部reward都係垃圾

下個禮拜終於有得打WL

巴打 pccw?

我用engine, 因為我用開jesus

Me3 natvigator

點睇連去邊

D orban 17500走哂
比你地嚇一嚇

都係入特別卡算了

451入場轉4231

Pro club

Bf 有野抽未

課左金未

Test極都印尼
swap deal又要焗打
網上含

有咩分別

好奇去咗睇佢開 成包totw pack比佢qs咗
笑撚死

馬基勁唔勁？同簡迪比較點？

簡迪勁d

中左隻Pjanic if 賣定留？

無 原來你用兩隻翼

賣 聽日再入返 應該可以用黎做sbc

用左返唔到轉頭
大隻版既kante
仲要Low high workrate 完全唔會衝上去

BF 嗰日可能只能用app，app冇得買fifa points ?

做左，食hunter

買定point

想問下萬聖節卡幾時轉數值

費基亞好難用

入球王

我都用過,轉左打前鋒好d但都係幾場後賣左

逢左腳仔我都撚唔拾掂

d人講到好撚勁，屌你個西

長期用緊 普金用到佢出rttf再轉黎用
又快又靈活又硬
點難用法 係要較腳射 但有時右腳都入到波

求教學
打單箭頭定雙箭
我點用都唔順

而家用緊4411(2)陣, kante同matuidi防中,Pogba cam,如果想upgrade matuidi, 應該將佢換做ucl fabinho定係將Pogba推落去換kdb打攻中, 唯一考慮係驚Pogba打cm/cdm唔夠氣

Pogba推落去啦 90體夠用

單箭
淨係負責埋門一腳同基本傳球
小豆啲走位其實幾好
不過有時傳到俾佢，要用小小skill move幫自己搵到空位起腳，始終比較細粒
變速有啲空位即係起腳，成日都響袋
不過我未敢打玩家
應該波皮都掂唔到

利雲食咩chem

個人會鐘意marksman 係禁區食身位 扭一下起腳

唔係打player樓根本冇討論價值

多謝巴打 用落會唔會唔夠快

用開pogba果d 身位轉身
費基同迪比真係好唔就手 大就大 但無乜氣

咪係

同感

不過想用蘇咬塔隻卡雲尼, 點塔都塔唔到, 想套現

Points 有冇discount on BF?

你諗下拎扔手制錢去課金你就唔會扔
但課完金抽pack就會扔

玩得利雲都唔會放直線俾佢跑 不如搵個中場帶到禁區塞俾佢有理無理起腳
反正marksman唔值錢咪試下

用完馬列斯真係同盧卡斯差好多

終於明白點解咁少人用美斯

條氣真係唔夠打一場

等聽日入🤤

同埋夾chem難 我untrade個隻都係下半場sub in

點解我sb升到銀2都無隻swap deal 既

金1？

呢幾日唔洗打DR咪未打
對唔住囉

咁係咪好似簡迪咁靈活
例如轉身果啲

BF大家入黎自用/投資？

19/11/2018 ⏰ 7 days
01 60 🇩🇪 GK: Luca Plogmann, Werder Bremen
Squad Battles
You need to reach Silver 3 tier

唔係咁咩

個招罰球假射假射傳
要點守

依家見到個D 鳩迫隊
都好想快D 等睇佢地UPDATE 之後會變成點

派彩派埋

我開波出 下半場都唔知換邊隻出

沙拿食咩好

fekir極撚靈活 仲要靈活黎講算硬
係禁區頂妹下妹下轉身有位就健康射

明白 thanks

Pogba cam 食咩chem 好

屎
廢既 得隻左腳

都要食嫁大佬

前場都係hawk hunter engine架啦
salah食hawk啦

Pc update左 係一定頂唔到完場 尼恩高蘭93staimna
7 80分鍾斷氣抽筋

2 st mbappe 配aguero定auba比較好

咁基沙文食咩chems好

個市提早冧？ 都未到Black Friday已經跌到咁

想upgrade 應該換lucas定fred先

想入makelele

有冇方法FIX到 連去印尼SER ?

試下先thanks

Lkk

邊隻跌呀

多人用嗰啲個價仲好硬 搞到我又想賣隊

PC 玩過新patch 幾場對433 , 發覺中場都好空, 好多位比人推. 基本上前面用雲拿同中堅一平排, 放直線佢地就好難追, 大家可以留意下

自已同4231覺得勁咗, 因為好似雙防中好發揮到

邊度跌
貴人大升市喎

我都係PC 4231 感覺幾好
雙防中遮線+拖慢人攻勢好有效
連贏左好幾場

好多隻都跌緊 隨便禁隻reus已經跌咗幾千

Futbin個價係咪short咗 96大哨12m

untradeable 焗用

跌到咁以為你話跌幾萬

一萬幾千=大升市

臨近WL貴價卡實升
但Futbin個恆指服數係96咋

隻野3皮姐 跌幾萬就0架啦喎

in daddy we trust

same, 平時仲要對親都係433 贏佢

點搭唔到呀 有幾多錢先

跟隊

4231不嬲勁開
433冇防中未patch都難用啦

有冇小豆食評 值唔值50k

Icon應該無咁快出
但應該會出張特別卡比佢
好似上年派路咁
我諗聖誕之後

勁耶穌少少
自己諗

aguero定auba好